劉德華My Love Andy Lau 2020 演唱會無人講?

search過無人開???點會咁

你唔撚係人呀？你味講緊囉

拉
再講其他野死全家

填海華

去填海唔
屌你老母

樓主唔喺人 喺豬

屌你老母, 再講刘德华你死全家

戇撚鳩

得!對唔住!勿再推

完全入唔到去

收皮啦填海華
拉

切腹啦劉華

屌你老母仲講
搞到我舞台劇飛都買唔到

樓主真係好戇鳩
自己講緊個話題 跟住問做咩冇人講嘅 吓做咩冇人講嘅
你咪講緊囉問問問 係咪要讚你有先見之明呀

屌你老母臭西你全家好快死撚哂

講你老母咩

無人想知

樓主知錯了
原諒佢吧